(!!!!)強烈要求Lihkg設定會員內容不可被解密

話到明會員內容(member only content)發佈者set成會員內容 就係想淨係比會員, 連登巴絲見到 唔想其他外人睇
DLLM你啲解密狗成日係到解密
你有冇尊重過發佈嘅人啊？

如題
(!!!!)強烈要求Lihkg設定會員內容不可被解密
agger
(食屎啦解密狗)

邊個解密狗連我上面講咩都解埋 我block左佢

PO咩都有可能比CD ROM睇到啦,你又阻止唔到解密狗,
咁驚比CD ROM睇到不如唔好PO

解解解解解解解你老豆啊!

利申:抄隔離post

冇人解咪睇唔到囉

維護發佈人選擇保密權益

依家咪講緊點樣阻班解密狗囉 都未討論你就話阻唔到
加密本來就係會員權利 我係唔想益班CD ROM呀
你出門口夠可能比人打啦 你又阻唔到 不如你唔好出街

agger
pish

依家啲人真係越黎越on9

連登都仲有cdrom?

我冇唸過舊野禁出嚟咁膠

送粒大既比你

解密狗死出黎解埋我個三上啦

輕輕的解密狗來了 正如他輕輕的留下負皮
他輕輕的.... 輕你老豆啊解密狗

更多的三上

無人理樓豬 好慘

連登仔
唔"多圖"唔睇post 冇j圖冇正皮